fb見到有人pot篇咁既野,話係連登仔講既

連登已經公開說：

因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，大家已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。大家冷靜思考。

林鄭政府務求在這幾天製造驚恐，包括櫃員機冇錢、便利超商這類民用店提早關門、鐵路交通暫停、商場關門，企圖令市民對運動增加反感，也將民生的影響歸罪示威和反對送中的市民。不但去影響民生，也製造危險的感覺，要知道當危險的感覺彌漫，市民就會不知不覺討厭反送中運動。我們要做的，是要保持恰當的危機感，不要被林鄭政府放大危險感，也不要壓抑驚惶擔心。同時，要互相支持補位，令我們的日常生活不要跟著林鄭政府的劇本走。各弟兄姊妹加油，香港人加油💪🏻💪🏻

同路人請廣傳🙏🏼

乜撚野...........

便利超商，香港人撚會咁講

睇都未睇過呢篇文

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇

中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

便利超商🤣🤣

po d on9野出黎做咩

文筆擺明係講蝗語既寫架啦

先唔講用字
哭ken360邊忽係便利超商

而家仲講民意既 已經唔使理

成篇文筆一d都唔順

不推文回覆

光復香港時代革命都冇，零分

最後個句。（同路人請廣傳🙏🏼 ）
藍絲無腦群組 一定有

有冇link? 集體上去report又好俾嬲都好

應該咁講
便利店就聽過
超市都聽過
但係便利超商係乜撚嘢嚟？

飯店 抗議者 超商 咩咩劇本走 仲有乜野中文黎1999

弟兄姊妹

拉

假到
拉

公你老母開